央視果然用頭號漢奸招呼周庭！發動全國批鬥！

我不幸估中

周庭好危險！

[懷疑中共做嘢]日本邪教黨老屈周庭叫自衛隊出兵救港 周庭：盜我名要求刪文！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢夠膽搞周庭
日本仔真係會出兵

咁又點，官媒夠日日話我地港獨，出解放軍未？

無人想知cctv吠D乜, 咪撚轉貼過黎

都話面對支共 一秒都唔可以放鬆

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

中共認證

支那係咁搞佢同gphone做乜

啲仆街煽動大陸人對付周庭㗎會

我係喺日本啲twitter睇到
鬼會去weibo咩

新漢奸頭目

佢最頭痕係棄BC參選

又亂噏24
大陸人係咪唔識日文
老翻人地日本動畫就識譯
新聞就唔識譯

華記

支那狗日日幻想整大台出嚟
就係唔撚信自發性咁強既香港人

支共反正都係得個吠字
幾時見過佢做實事
兩個月前話出老解
一個月前話拋棄香港主力發展深圳
依家呢？
美國一出手就收撚晒皮

佢哋特登造謠㗎

個邪教黨都唔知係咪同中共夾埋

我地社運行前幾年
支共思想行慢幾年

依家大陸用番以前攪法輪功打壓手法一樣，專攪女性成員

申請番啦快d
都唔會參選到架啦

即係想周庭全國出名囉

嫌佢喺日本出名都唔夠

嗰時報紙老作?
幸福實現黨好撚邪教feel

cctv都屈咗做港獨分子
鬼會俾佢參選

似夾埋比牌中共上

食撚屎死支那

其實佢哋唔係唔知
不過係要煽動14億人反乜反物
就係唔反自己

咁佢咪可一黨專政一世囉

所以攞番BC隨時番英國啦

佢1996年出世
唔知之前有無BNO

可以點上
港獨又無犯法
dq又已經比你dq左

啲暴民落嚟香港斬九佢都得㗎

係唔係都批鬥佢架啦大陸網民駛乜理
反而要小心日本輿論

佢父母有BC味得

支那人仲信係呢啲人帶領運動
我都一撚頭霧水

大台

雜雜話要全面鬥爭, 文攻武嚇開始

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

都開始咗好耐
不過會越來越誇

叫日本剷撚平幸福實現黨

咁無野好講啦

會㗎
佢哋最叻做埋依啲嘢

其實我真係贊成
佢上咗神台
假議會佢大把素人黨員可以出

Japan is watching you

琴日先話gphone係台灣非禮空姐再企圖強姦，結果比台警拉左
然後仲改三立新聞網既電視圖
真係戇鳩到震

agget

佢哋日日夜夜做fake news

Gphone佢地唔應該比議會局限

個黨就已經比人收左皮

要有心理準備長時間高強度抗爭

尤其係資訊戰

要明白既係幸福黨係日本忻福黨，少數兼邪教
周庭已經係獲得日本主流民意

佢如果真係封網
就好難打
埃及當年試過3日封fb

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

佢不停大量做假新聞絕對係可以混淆視聽

絕對唔可以輕視

佢個twitter followers多過個祈福黨黨魁10倍有多

邪教死全家

係

所以好快啲搵定backup plan

唔好諗住支共退讓

佢一定唔撚會退

所以要有心理準備長時間更高強度嘅抗爭

哦 咁點？
咁又係深圳河以北打飛機

垃圾邪教幸福實現黨 有幾個明星仔係黨員 係到扮撚曬野
係日本參議院，眾議院 一個席位都無
做在野黨都不如
連日本人都唔撚信你
係度9up 造謠
死撚埋一邊啦

所以比祈福黨讚先仆得街

從來無覺得佢退
依家因為美國人權法案

貼過黎都好，唔係個個留意cctv
得到cctv認證即係周庭做得啱

我都無睇
係睇日本twitter先知

//中共的執政合法性來源從共產主義轉到愛國主義是九十年代開始。
出生在七八十年代和九十年代初的人，還多少能感受到這種前後的斷裂，所以相對對後者也有一點點疏離感。
但出生在九十年代後期之後，尤其是出生在千禧年之後的中國人，是自始至終被泡在愛國主義教育的毒水裡長大的，他們接受起來也是渾然天成的。

中國人是愛國主義而不是國族主義。它是把國族主義和儒教孝道結合起來，首先，「國」「家」同構，你反對「國」就是反對「家」，你罵「國」就是罵他們「媽」，同理中共就是這個「家」的「家長」，「家長」再不好，也是「自己人」，你作為「同族人」，最大的惡顯然就是做「逆子」，所以「台獨」「港獨」于他們是挑戰底線的行為，（雖然其實不關他們的事）；
其次，因為這樣的結合，政治問題生活化，他們絲毫不覺得國族主義是一個政治問題，具有可討論性；而是一個高度內化的「生活習俗」，是語言的禁地。冒犯了這一點，就是冒犯了他們的「生活方式」，（所以他們不會去「想」這個問題到底與他們的日常生活有什麼聯繫）。 //

你估佢地真係唔知咩 水鳩班傻仔支那賤民姐

自衛隊不主動發起戰爭

佢哋完全知

反攻中央媒體

寫簡體講胡話
就係欺師滅祖嘅漢奸

等風頭冇咁緊 佢一定會全面反撲 強度只會更大

拉一萬人都唔出奇

自衛隊會出國就唔叫自衞隊啦

吓
你曲定圓

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

就算呢個妹死咗 你地五毛一樣係尿壺

睇標題以為頭號漢奸胡錫進與周庭對談

有冇睇火鳳，敵人強大既時候會貶敵方將軍有勇無謀黎增強已方士氣，當敵方無將軍既時候敵方就猶如除之不盡、好打擊已方士氣

所以林鄭月娥累了、中共要起大台

目的就係要unite 大陸盲撚，維穩至上

屈個大台出黎

鳩噏大国

梗係啦
佢spin國民黨同日本合作
呃個政權返嚟

7/9機場更新 求求大家

好大的threat

聖女貞德要比火燒了

日本毒撚記者
[img]

日本毒撚記者

所以人權法案一定要過

中共都買通咗一啲美國議員

擺到明係共產黨做嘢

冇錯 盡做啦

話說星期日有冇申請？

好在今次朝野有共識佢想買通都難

有不反對通知書

明明大台就係芬姐 央視都唔識嘅

日本人狂鬧個邪教教主

依個唔係果個邪教黎架咩

支那人成日幻想自慰軍安佢地

周庭ちゃん

日本仔都心水清話單嘢俾CCTV利用，係幸福邪教黨害！

央視炒車

佢特登㗎
炒乜車

CCTV:最重要支國人相信就可以了

佢做唔到屠殺香港人，咪唯有整幾個稻草人插下囉

保護周庭

啲仆街藍絲不斷拍片鬧佢啦
fake news都有13萬views

周庭要小心啊

可以翻俾日本睇？

香港都會呀...
利申: 周庭禁衛軍總司令

係呀 派老解啦快

其實就唔使我地去澄清
正常日本人都知個邪教係弱智
而班民智未開嘅支那豬我地係唔會改變到

咁搞只會加強周庭喺日本被逼害聖女形象
同埋知道支那傳媒機器係幾咁低手

咪放手等啲日本仔去做護花使者囉
當係有件事俾佢地參與keep 住佢地留意香港情況囉

中共仆街死

9.8

落黎批呀屌你老母
淨係識係自己國家打飛機
垃圾

証明佢地的方向係無錯
不過依家gphone已經行慢左(佢都唔想)

但係呢，哩幾個月大家的步伐都快左好多，隨時仲快過佢地，而且覺醒的NPC都越來越多

大家由Opera轉用Firefox/Chrome時
港共思維仲係IE6.0

當年去大阪旅行d中國人多撚到………
又要一邊話人小日本，睇唔係人，又一邊沖過去旅行，買人化妝品，藥品

唔係邪教
係戇鳩姐

日本人知道後已經即時狂插個"政黨",呢個聲稱反支,
國會參眾兩院裡面一席都無既黨喺呢個時候玩咁既嘢,
真係要搵人起起佢個底查下有無間諜

就算整假新聞文宣，好心都整得有誠意啲啦
啲字倒轉晒 難睇到呢

如果大陸派人趁周庭同黃之鋒喺台灣嗰陣暗殺咗佢地 之後再明目張膽串柒柒咁叫殺人犯嚟咗香港做逃犯

咁到時點算

叫周庭twitter反擊啦

佢出咗一次聲明
cctv攻擊佢不便理佢啦

佢哋係咁bad taste

我想問呢度142個回覆者，259個讚好者
如果你冇twitter follow周庭同retweet佢今日既post

你係呢度講有乜用？

係啦要follow下佢
不過今時今日係咪仲有好多連登仔未開twitter㗎

我開咗好耐

證明中共都幾驚周庭

見佢喺日本咁受歡迎就梗係要抹黑佢

一時哈日一時反日
媽我好亂呀

你班支那豬罷去日本都罷左廿幾三十年啦 罷你老母

全年365日 京阪神都係支那豬滿地爬 邊撚個先係漢奸

日本電視台影到周庭好靚

身體好誠實嘅